總有一日會股災

廢淡加油

呀媽係女人

你又話訓身牛既？

股災樓災話題好悶

人總有一死

沈大師一樣

擺明人為操控唔俾跌，頂唔得耐，唔信你日日印銀紙撐住個市

其實點睇到托市
唔俾真係貿易戰嗰啲對個市冇影響？

人民幣跌對個市無影響？